有咩軟件清電腦垃圾好用？

如題

format C:
?

清埋你自己

hao123

經典清爽版: 清除系統垃圾.bat

利申: 信不信由你, 後果自負!

不誠實

樓主唔好亂黎

認真:CCLEAR